95巴絲入黎食牛角（250）

唔識抽返果幾條問題，一次果答
唔係老細睇得起我，係三剎位比我呢啲新仔坐姐
人工夠食唔夠住 繼續住屋企

1009

好設計也能輕鬆帶回家，完成以下任務，就能享有購物優惠喔！

無論是年度盛事清邁萬人天燈節，或是布吉的家庭式廚藝體驗，我們的機票、酒店連導賞團套票能帶你深入泰國，感受這個國家的奇妙之處。

踏進歷史名城西安、飽覽桂林湖光山色，以及細聽長江鮮為人知的故事，預訂我們的旅遊套票，揭開中國的神秘面紗。

放假當然要帶小朋友👶👧去放下電
唔係班馬騮🐵一定紮紮跳
而家海洋公園買2送1🐬
最適合帶佢地去放電
仲有其他樂園同工作坊🎢
成日跑跑跳跳又得
一邊玩一邊學野都得🎈

今年秋冬你想要體驗怎樣的日本旅程呢？跟三五好友一起前往滑雪場，一邊滑雪一邊享受壯麗的大自然美景。或是，入浴大自然環抱的露天溫泉，將全身浸泡在溫泉水裡，舒暢筋骨化解疲勞痠痛，讓身心靈都獲得解放。還是，來到購物中心大肆血拼，購買日本特產和紀念品。

日本滑雪場大多位於海拔較高的區域，或是豪雪地帶，若飯店可以就近滑雪場對於許多滑雪客來說，肯定是一大福音。但相對的這些滑雪場在日本也具有一定知名度，若不提早預約必定向隅！若你已經確認出發日期，現在就把握時間訂房去吧！

JR輕井澤站前就是Outlet購物商場，同時這裡也有許多美食家愛去的名店與時髦的咖啡廳。

從東京市區搭乘新幹線便可輕鬆前往，特別又以川端康成小說《雪國》創作背景的溫泉區而聞名，想要體驗懷舊復古的溫泉鄉來這就對了。

小時候常吃的料理，在長大搬出去後就很難品嚐到了。每當夜深人靜時，自己一人時，腦海中總會浮現家人一起吃著媽媽的拿手好料的樣子...想家的時候不要吃，台式家常菜。

去旅行唔影返幾張心水靚相
同無去過有咩分別呀😤

你的旅遊 to-do list 之上，除了享受美食和體驗不同地區的風土文化之外，是不是也有一項是拍照、再放上社交網站呢？如果想要到漂亮的地方看看，其實馬來西亞或許是一個......

七年時間，不長不短，送上我們最大的感謝 🙌

探究名叫劍橋分析的數據公司，如何在 2016 年美國總統大選後，成為社群媒體黑暗面的象徵。

格魯因未能逮捕一名曾經是 80 年代童星的惡棍而丟了工作，但他得知自己有個失散多年的雙胞胎兄弟之後，就多了一名家人。

威力強大的索爾為了不讓阿斯嘉遭到一名噬血的死神滅亡，必須持續為自由戰鬥，同時找到回家的路。

一年容易又中秋🌕
又到咗可以瘋狂食月餅嘅季節喇～
各位買定月餅未呢？

無論係傳統月餅、奶黃月餅定雪糕月餅都應有盡有，
梗有一款啱你心水💕
即刻買返兩盒同親朋摯愛共享團圓味道啦！

A desert that looks like the moon. A pink city carved into cliffs. And the world’s lowest sea. Explore the wonders of Jordan with this 7-day trip through Airbnb Adventures, epic journeys with lodging, meals, and activities included.

Active adventures with expert local guides help you go deeper, whether you’re a seasoned trekker or a nervous novice.

Have authentic interactions with local communities, whether it's with Kenya’s Samburu warriors or the Berbers in Morocco.

Travel to the source of your favorite foods, meet local chefs, and taste a world of flavors on these culinary adventures.

Strangers from around the world went on an adventure to an unknown destination. From cliff jumping to camel riding, follow their epic journey then book the adventure for yourself.

秋冬時節來日本最重要的行程就是泡溫泉了！日本是溫泉大國，不僅溫泉種類繁多，得天獨厚的泉質，深受各個年齡層的喜愛。

草津溫泉以「湯畑」為中心，周邊林立著各式旅館及土產店，是相當富有活力的溫泉鄉。不僅湧泉量第一，泉質更是具備優異的殺菌力。伊香保溫泉則是以石段街為主要象徵，街道充滿濃厚的大正浪漫風情，能夠一邊感受懷舊氛圍，一邊閒適愜意散步的溫泉鄉。

強酸性的硫磺泉能使皮膚變好、肌膚變得白皙光滑，因此經常被稱為「姬之湯」、「美人之湯」。夏天時氣溫涼爽舒適，除了能夠避暑之外，能夠盡情欣賞周邊的大自然景觀。 冬季則有大自然鬼斧神宮的樹冰奇景，吸引許多人特地前來觀賞。

日本「萬葉集」也歌詠的溫泉名勝。沿岸自然形成的千疊敷、三段壁及高島等觀光資源豐富。五月氣候溫暖宜人，非常適合享受海水浴及水上活動等休閒娛樂。除了電車外也可利用高速公路前往溫泉鄉，交通相當便利。

日本文豪——川端康成筆下小說《雪國》的舞台背景。冬季來訪除了泡湯之外，還可品嚐鄉土料理、地酒等，體驗日本雪國文化。此外，這裡同時也是一個著名的滑雪勝地，冬季的滑雪客絡繹不絕。

北海道熱門的溫泉鄉，旅館大多引用100%源泉，褐色混濁的泉水，是含鈉元素的鹽化物強鹽泉，也被稱作美肌之湯。這裡可以邊泡湯邊欣賞夕陽沒入鄂霍次克海的景緻，與大自然融為一體。

以壯麗海岸與巍峨山景為背景，豐饒觀光資源的溫泉鄉。因地利之便，不僅擁有新鮮的海產，還有山葵、山葵漬、香菇等名產。其中，鄉土料理的野豬鍋相當值得一試。此外，天晴時，能從伊豆半島西部的八木澤海岸或戀人岬，眺望浮在海面上的富士山。

趕走 Monday Blue 一起來尋寶！

無論你想享受陽光與海灘假期、都會自由行、歷奇之旅或親子遊，我們已為你準備精選機票連酒店套票。

1111

本周要介紹的是位於九州福岡周邊的「別府溫泉」！提到了九州的溫泉，一定要來到被譽為「日本第一的溫泉縣」的大分縣來體驗一下唷！

「別府溫泉」是分布於大分縣別府市內的數百座溫泉之總稱，由被稱為別府八湯的數座溫泉地所構成，因其源泉數目、湧泉量居日本之冠，使別府有著「泉都」的封號。其中「別府地獄巡禮」非常有名，地獄名稱的由來源自於神話故事，一千年前也就是在很久以前100度前後的蒸汽、熱泥漿、熱水猛烈的從地面噴出，這樣的地方人們無法接近，地獄的名稱便因此而來。造訪別府時，千萬別錯過別府地獄巡禮囉！

美食當然也是旅行中重要的一部分！「大分豐後牛」、「雞肉天婦羅」、「關竹莢魚」都是當地有名的招牌，山珍海味相當豐富呢！

你曾否想過一個笑容或一下輕觸便可輕鬆付款？

In完上黎就見到爆post

呢排成日見到11:11

你問有幾多對手？

無

5g

差唔多一個鐘

Office工牙

Same meaning la

1251

留名

暴力踩場

卡咩仔

強勢留名

依到好危險

失眠

殺！

胃

殺呀！

十一點上床瞓覺 碌到兩點半先瞓著 七點幾醒咗瞓唔返

胃呀

劈我唔到

連續好多日

因弓支

未結識到你 竟已先鼓起
捨得的勇氣 放下的志氣

Po定先

#300咋喎ching

我驚我今晚出去食飯見證唔到爆po

我之前辭個份就係咁

一起身又有新post仲要十三頁

三個禮拜 一個月內走可即日踢爆

會蝕架咩 都未夠一個月

邊個科勞我

你係咪同襟係英國個個

你而家個份都係？

咩科嘅ra
聽講ra=幫professor寫文 寫完個名就落佢名

咁起碼話比我知 我有咩絕症啦

唔係得summer intern咋咩

mk bobo出現了

………

冇人了？

94既我想問下牛角好唔好食

好耐冇見

刷存在感？

橙 我當年做政府intern 好在有錢

都應該唔會移

大粒野將d野比哂細嘅做 自己上連登

真

忍唔住講句 底你老母

禾刀系

1600

0901

1601

0902

政府工係咪好難升

ngo/社福界搵工情報交流區

國際貨幣基金組織前高層：香港政局不穩可致全球經濟攬炒！

有幾多人既另一半係網上識返黎？
@包夫

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

Test

1738

張潤衡fb.俾藍絲圍攻

好耐無入黎

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

0019

0208

0444

0529

2239

0611

2333

0641

2344

0650

2353

0653

0009

0747

好想食燒肉

0935

我畫左少少連狗連豬Pepe嘅畫,meme,sticker（英文文宣全面進場！)

早

說好的爆post呢

95年扮工中say個hi先

Hiiiiiiiii

組

團

（笑）

若不是你突然闖進我生活

（爆笑）

（涙）

（泣）

（大汗）

1200

1202

1208

1221

1222

1223

1226

1227

1228

1229

1242

1246

你youtube search 下抖音d歌同你上面講果首就明

1437

900

-100

mission is possible

回覆速度太快

請稍後再試

1439

1440

空氣污染指數爆燈

一號風球現正懸掛

1441

遲下要netflix同disney+隻修

1443

觀塘要人

Pish